[法唔法國] 會執著去咩戲院睇endgame嘅都係beta男

你諗去咩imax 4D d box睇
我諗緊同邊條女去睇

識玩一定係去啲up dub戲院坐角碌頭位
摷足3個鐘

係已係銅記某總X (X統) 買飛同條女happy下
大家見到say聲hi

買飛一定買角落頭

唔法國

識波辛苦曬清潔呀姐了

唔法國唔使咁大聲

四條毒撚負皮我

法你老母

普你阿麼

係 識玩一定買成行同條女坐

普你呀麼

Beta男係潮語？

買一行就唔止一條女啦

ＥＮＤ ＧＡＭＥ同時ＥＮＤ ＧＡＭＥ